有冇巴絲呢排會去南怡島有重要事相求

番到首爾先發現 但係已經去緊機場
係一個影相既地方跌左玉吊墜
紅色棉繩掛住細細舊玉 舊玉好似白菜咁
唔值錢的 但係爸爸留比我的
如果可以 幫我去果個地方睇兩眼
睇下汁唔汁到
窮學生只可以比到薄酬
tg我比詳細資料你

汁你老母

1月5號先去，有都比雪埋左

我前日去既
結左冰個島無乜雪
就算小小希望都好
可唔可以tg我幫我去睇下
我已經聯絡緊個島管理處😭😭

執囉sor

推

汁你老母

btw希望你搵得返

幫推 希望你執得翻

小妹會幫你睇下

相都無張

條吊墜真係無相 如果你dm我我會有個大約位置比你 一個橋邊 我估應該係果度跌

tg pm我得唔得
到時提下你

求pm 到時去一個地方幫手睇眼就得